ufo今次賺幾多錢?

其實佢係全資整定都係金主出錢比佢整?
如果自己袋哂今次賺十幾廿億
其實想知，係ｕｆｏ本身班人技術勁定佢地多錢
如果其他動畫公司有錢，係咪都整到呢個水平

冇得賺 只求打個和
良心企業黎

刀劍3咪想學ufo咁戰鬥加大量光影 結果出到黎有目共睹啦
不過唔知係ufo勁定小野學廢

背後金主仲有Aniplex

又唔覺畫面真係好震撼
無fate ubw 果種驚喜
電影黎講龍珠broly 都做得好d

錢 時間 技術 人脈
唔係話有錢就最重要,好似一拳第一季咁,講到明預算同其他動畫差唔多
但佢地搵到好多勁人黎畫,對套野又有熱情咁整得好